獨立思考好重要

只係想同所有手足講
無論前線又好 支援又好 冷氣軍事都好
保持獨立思考 真係好重要

唔洗屌我p牌同到底冇上過前線

無論面對任何事 都會有人帶風向 都會有人陰鳩你
進定退 自己決定
思考完就根據自己既意志去做

其實講咁多只係想話
唔好入北角呀大家

北角地鐵有狗守門口